d人係度狂吹和風, 但唔記得左818點比人清算

係鬼就落地獄, 係真心就回顧下歷史

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世